熱剌球12m應該比son射

差1球戴帽
咁都唔讓

換咗啦個時

Oh shit..
Sor 別推

好

OK

大家記住唔好推啊

ok

唔撚推咪唔撚推囉

人地認左錯就唔好jer住人啦

出左場唔射得?

真
最聯完左場都有得射

如果換完人，
var吹返換人前既犯規比12碼，
唔知仲可唔可以用換走左既果個球員射